佢地當年係咪行得太前

定係香港人善忘？忘記雨傘嗰陣啲狗點對我地
假如件事發生喺今時今日， 你地係咪真係永遠敵視香港警察？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論